放假行山紀錄

話說我放假97%機會率行山 （keep左年幾）連續放幾多日就行幾多日

國慶呢幾日有感 做個紀錄比自己睇

星期六半日假就行4個鐘內 全日就5小時
基本上大部分都係5小時內完成
走既地方一定有車搭

29/09/2018 13:30-17:00

荃灣愉景新城—石龍拱—田夫仔—大棠—行出元朗市中心

30/9/2018 07:50-12:10

大埔富亨邨—九龍坑山—鶴藪水塘—黃嶺—八仙嶺—大尾督巴士總站

01/10/2018 7:20-12:00

東涌映灣園二期—白芒—婆髻山—大東山—伯公坳—石門甲—逸東邨巴士總站

歡迎大家分享下路線 港島就未行過

今日行你最後果條，白芒上蓮花，不過未決定三條路簡邊條落山

黃龍坑落山有點驚險 伯公最正路 第三路係？

南山落梅窩，黃龍我上次行過，我知佢落山係幾辛苦

白芒上蓮花要小心 尋日見到兩次蛇 唔細條 不過冇樹擋路

收到，上山大約幾耐到

我淨係記得 去到伯公大概3個零鐘
婆髻山頂（天書壁附近）應該個半鐘-兩個鐘

開係體育台是否不智

點都好過班玩具撚

獨行?

堅

同女朋友 佢仲行得快過我

港島行大潭

好少過海 唔太岩路

深井經青快塘～蓮花山上大帽？

上大帽好多路 你呢條就石屎路+斜路大部份
我主要行 針草帽 / 城門水塘》龍門郊遊徑〉行小路上

針草帽我每個月行兩三次
深井出發係香港之巔嘅比賽路線 幾好玩

南北大刀刃經嘉道理梧桐寨上大帽，行得順都係幾個鐘就到蓮姐到

油塘過魔鬼山玩過未？

打完風後啲路都完好
一直行開新手路
抖左一排無行，再行大東就腳痛

唔係全部完好 但我呢幾日個三條都冇乜事 最多一兩棵樹擋路
大東因為我半跑落山 都痛痛地 我並非業餘/職業跑山手/毅行者

上次粉嶺地鐵站—蝴蝶山—北大刀刃—大刀刃—林錦公路全條—出太和

或者蝴蝶山—營盤—雞公嶺—元朗Yoho 下次再行會上黎報

冇係個邊上/落梧桐 因為我放假日日行 個邊太斜好痛 淨係行過一次

行完，見唔到有蛇，最後簡左南山落梅窩
用左接近五個鐘
我覺得蓮花係難過大東，特別係上頂同落返黎果段
不過總括黎講，都唔算咩，正常行開山都輕鬆
特別一提，蓮花山個頂應該係有黃蜂巢，我個fd唔知個身有咩味，係咁引佢地黎，都休息唔到/食唔到野

白芒上蓮花 落梅 五個鐘 你地休息左好耐?
今日哂唔哂?

未落過梅 遠唔遠?

巴打想問下愉景新城點行去元朗？我想由香港仔行去元朗 thanks